幾年黎我都唔明點解咁多曼狗捧馬斯亞捧到神咁

條友有咩勁？係控球技術好少少

入波叻？射術係ok，但2015-16踢中鋒攞金童獎都係平均3場1球
冇遠射，冇頭鎚，冇罰球
唔識攝前柱/S形走位，淨係識直線跑位

傳波唔係勁

扭波唔係勁
每年出現兩三次一過三就比曼狗吹到扭波神
但無論盤球成功率定次數都低過水晶宮沙夏或者史達零22歲果陣
唔識快放快推, 個波一到佢腳就拉慢碎步比對手回防（唯一一次對般尼）
過人永遠Fifa式cut波cup波

冇鬥心，冇走位，五五波同人爭輸多贏少，冇one-two, 冇迫搶
唔識幫隊友拉空

對足球冇熱誠
22歲就未婚大肚，結婚，出軌，離婚，再同第二個未婚大肚

佢以後可以係一個ok勁球員，頂多沙夏迪科爾戴倫賓特果個level囉
但完全睇唔到佢有咩世界級潛力

次次曼聯出starting line up，facebook 討論區啲曼狗注意力都擺晒喺馬斯亞度，有就高潮 we are gonna win，冇就柴台

歡迎三年後蘇七靈巧式鞭屍

睇錯馬列斯， 馬列斯就真係勁

樓主講果個就

J一世

2015年架啦

咪得依一招 永遠企喺條邊線 唔知以為執波仔
利申：反迷馬

過一個人入燕梳波就播1000次

(between，呢條片係我所講嘅碎步拉慢 cup 波過人好好嘅示範）

佢淨係識咁玩，唔識美C 夏薩特果隻快推

曼狗偷偷比負皮，駁唔到？

淨係獌聯兩個字都升一個level啦

呢幾年我都唔明點解D狗捧獌
英超又攞唔到 歐聯又攞唔到
得個霸氣盃同D垃圾本土盃捧下
已經唔係一線強隊
轉會鏝好撚過啦
咪撚年年J歷史啦

最on9就係啲踢法夠哂鳩屎

55

Yes

出得少咪j 囉

希望你係認真，我都認真下

初加盟個季的確係幾搶眼
以一個法甲初出道計係幾好波
之後兩年完全冇進步過
同期既福仔雖然叫點錯能力
多左罰波同出波呢2範但起碼有進步睇到
加上有變速又可以踢前個波鬥快跑
馬斯亞就淨係識妹
妹唔緊要，成功率仲低過普巴
成日諗住妹入中間射
係就學下世三咁踢等對家冇腳影捉啦

係daddy唔識教定佢自己能力有限真係唔知

獌而家有邊個有佢係邊路既突破能力 上季中本身踢得好好地又俾摩狗雪 幾勁都踢唔起啦屌

打fifa勁

佢有突破能力但都係一般水平以下（而家嚟講）

其實個人能力冇問題，係摩狗戰術太過時，馬仔本身打正前都幾好，但又唔太俾機會佢，推左佢去打翼但又唔教佢打翼既意識、臨場可以點做，所以好迷失，當年係v92手下佢好清楚自己就係要入波，所以係禁區其實佢仲勁過lkk、華豬福，起碼意識好，執雞又冷靜，放佢打翼好浪費

打翼方面佢好迷失，又冇人教，搞到慣性扣大位鳩射

猶記得當年楊格初到曼聯都係咁，開季作客西布朗係咁扣大位俾人mark死，下半場費sir提醒佢要落底，結果俾佢落底出波，對面og一球贏左

呢個就係領隊功力既分野

當年費sir都會兩隻翼調下位，或者指個中場過去幫手組織下，又有長短傳，對手好難防，依家摩狗一味短傳組織，長傳就一定唔係分邊，係後半場直接鳩斬俾前鋒

以前費sir分邊就算唔到，好多時都有個界外球，變左已經可以壓前隊波做組織，依家摩狗組織兩下就係中路斷左，所以曼聯一直贏和輸都冇氣勢，根本就猜唔到幾腳波就失

福有進步

認真佢比哥狗教變能左世4

摩狗教到攻擊球員有進步既例子應該得好少數

系

係勁 不過功能性唔夠
難怪法國唔揀佢

其實曼迷都唔係好明

似心態問題喎 唔憂踢咁撚樣 個款似等走

韋碧克都勁過佢
起碼爆得起又有鬥心

曼入面大把反馬

利申：反馬

我淨係知近年個撚個黎到曼都踢到成pat屎咁

為左遷就盧卡古被屈去踢邊 好慘

以佢當年咁後生，對利記入個咁嘅波
好公道講係值得捧到上天
加上佢個人能力真心唔差
個問題係遇著摩連奴
福仔同佢喺摩狗手上完全冇進步過
愈踢愈沉真係好正常

時也命也，年中幾多妖人橫空出世
又有幾多個最後真係成材？
所以唔洗太介懷

我地成隊無一個肯爆
Lin果隻叫推個波落人地到

生個仔都罰半個月糧
點會有心踢

同大衛施華個待遇差幾遠

你試下翻翻下工走左去，又唔撚通知老細去邊同幾時翻呀，睇下罰唔罰你

除咗fifa好用之外諗唔到其他優點

LKK算唔算肯爆

有能力 但無鬥心 成日話唔俾機會佢
你睇下Shaw 再望下佢 就明

幾耐冇睇波？
無玩內切好耐啦
第2年先比人屌係咁內切
今年係比人屌淨係識貼住條邊

睇邊個教啦 呢個世界係咪咁多球員做到自我motivate?

佢同摩連奴根本唔撚夾 比第2個教點會好差

唔好咁講 迪比離開曼狗係法界甲踢到成個球王咁
可能係有人唔識用姐

當佢唔知啦，好老板知道你消失左去生仔正常都會體諒啦
仲要未開league
姐係你做曬啲野其實大家都hea緊等下一份job到，你老板走黎屌你唔準陪個仔要返黎hea
俾你都想跳船啦

佢第一場後備上陣對痢入波真係幾驚為天人
有突破能力有技術真係幾正
但近呢季半心態先係最差
你話摩佬唔用你
熱身賽摩佬講明你係重心
如果我有心踢，陪老婆生完我就拿拿臨歸隊
俾正選你又養生
而家覺得佢早走早著，唔想阻佢發達
成日覺得全世界欠左佢咁真係好撚煩

利申：第一季嚟波衫印佢

因為第一場對利狗就入波 仲要好靚

VAN92 果陣先勁過下 J下潛力咁
而家法國隊係麥巴比玩晒

你老母V92推佢打左翼嫁
摩佬唔識教進攻唔代表要將所有罪名推晒上佢身囉

“I like him on the wing, I don’t believe he is an out-and-out goalscorer like Ruud van Nistelrooy,” the United manager said of a player whose assist from the left wing brought about the first goal in the 2-1 win. “In the future he might change, he certainly has the ability, but at the moment I see him as a wing player.

要個領隊去就一個「明日之星」
呀朗美斯世三就話啫
馬仔憑咩

其實冇所謂，當年佢初初黎到都有打過單箭頭，之後無啦啦V92推左月巴上去

但果陣馬舒亞基本上都當左半個前鋒咁踢，好多時係禁區度入波

變左摩狗教之後依家除左帶住個波會想扭入禁區之外，都冇幾可見到佢入禁區

咁究竟係佢自己唔想入禁區，定係摩狗戰術規定呢，呢個真係無從得知

但唯一可以肯定既係摩狗放任何人打翼，條邊線都係咁廢，呢方面完全有別於椰子同V92，V92當年拎華利拿+LIN 條右邊仲勁過今時今日曼聯既任何右路配搭

當年用個波夫域積遜打閘，都叫有威脅過近一年條左路，起碼叫做會助攻下，咁究竟係波夫域積遜呢個連英冠都打唔掂既新仔當年突然好勁，定係當年D英超隊防守好撚廢，定係今時今日教練戰術既問題呢，就不得而知喇

當年v92的確俾咗幾多機會新仔

係球王就有大會買啦

Depay而家去英超，入波肯定減半以上